住手 你們住手不要再打了

屌你老母普通話黎嘅

要打去練舞室打

點解我聽唔撚明

有型有款